IPHONE7+ 電池問題

用左2個幾月 平時都係訓之前差爆電 唔會差過夜
呢兩日一起身見到得返50% 明明 WIFI 4G都熄晒
點解會咁 有冇人一樣

重有另一個問題就係 係收得差既時間 個MON會係咁唷 好似比人控制緊咁

你快啲去門市睇急症

7+無你講D問題，
不過之前舊機試過好似比人控制咁，
你都係快手去check機啦應該未過保養卦！？